黃金好似有人中左招

岩岩上網睇到，話係專負責mon，唔知邊間？x田？x都，定金xx?

上個禮拜先睇完月球

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

上個禮拜先係高登買完野
好彩無入黃金

深水埗唔意外
周街火車頭, 周圍無罩阿叔,周街𠼱痰

在時代門外再聚

好似冇咩分別下話

吐吐吐

到依家都未有人爆先好野
入面逼到
又密封咁

有冇人知邊間？

蘋果直擊中國海員到岸後四圍走，除罩蹲地食煙

見到好似話係正都？

有冇證據？

咁就仆街啦
ssp北河街大把撚樣唔戴
夜晚邊到夠人執法
ssp一爆仲勁撚過慈雲山都似
不過都要佢地肯驗先知爆唔爆
班友隨時唔驗

仲諗住去買嘢

講左話係唔同住的家人中左招。老闆已放14日假畀果個人隔離下 。

知邊間都無用啦 無面密成咁 邊敢去

冇得叫雞

仲想砌條新女wfh

work from hospital

又正都？
上次大裝修完之後無好過，又比人督到有藍promoter, 又爆屎又中武漢肺炎，有無黑仔成咁
係唔係郁到條龍脈

非同住家人,唔洗咁驚